開始因為溝唔到女而想死，係咪好傻

平時放工煲劇
weekend行街
自己一個
睇戲
買衫
追星
講真
你有事業
實有女
仲要唔止一個
真係好極端
有d男人
事業有成
就算有老婆
d女同事
都黐住哂
撩佢講野
一齊食晏
我呢d人
就卅歲人
仲做文員
最低級個隻
但唔做文員
做得d咩
冇女
除左雞
冇攬過女
d女同事
連同你講句野
都嫌費事
問多句都嫌煩
餐餐自己食
好現實
你有料
d女爭住黐埋你度
你廢
慌死你未夠慘
踩多幾腳
係女心目中
只有最top既男人
係有價值
廢個d
連同佢講句野
望佢一眼
都唔配
都唔舒服
反感
講真
煲劇
追星
睇戲
聽歌
都開始無聊
反而叫雞
諗返都會回味
份糧除左家用
搭車食飯
零用
其餘全部141
所以儲唔到錢
唔煙唔酒唔賭
但女人真係戒唔到
係街見d正女
自己又得唔到
成日諗
點解d人對住女
可以若無其事咁
好似朋友咁吹水
我做唔到
女人就係女人
冇可能係朋友
人地做到
係人地既事
活到呢個年紀
仲要死撐d咩
原來溝女係咁難
一早知溝唔到女
情願冇黎過世上

1999 冇女都是正常

唔好睇女睇得太重

學下包裝自己 真又好 假又好 反正都無野可以輸
有d人其實都係虛有其表
總會有人比你差
但你自己都睇唔起自己
咁仲有邊個....

無女都可以有其他開心事嘅姐

你咁樣
打字
死左都
無人
想理你
啦
。

唔係條條女都係咁 雖然都真係好多
唔好放棄總有一日你會搵到好女仔

ching一個月叫幾錢雞

以為自己開post